漏水同冷氣架問題

想問巴打有咩地方可以去驗個問題係咪我造成？同埋佢個訴求係咪標準黎？

冇實質證據證明佢入你唔到喎
除非佢出錢/管搵人驗到真係你引致咪要搞
到時咪報保險執

唔洗理佢

叫佢搵驗樓專業+律師endorse 出份report
證明係你冷氣機引致佢問題
證明到你先出錢

千祈唔好對佢好心一開左個頭 你就仆街

樓主係一個好業主
但香港咪好人就比人蝦
見樓主一開始都有搵人整
既然依家覺得佢鳩up就唔使點理佢嘞
佢鐘意搵食環搵公證就等佢有晒證據先算

唯有咁啦

1. 係石屎有問題(例如裂左/爆左), 之後有水滲入先會侵食到鋼筋, 姐係雨水都一樣會侵蝕鋼筋
但石屎唔會係因為比幾滴水滴兩下就爛左

2. 甩油 一係油得唔好(痴唔實), 一係本身石屎有事, 一係因為日曬雨淋老化,自己甩, 同樣唔會係滴幾滴水就甩油,
一般外牆油就係想保護石屎, 防止D 水滲入石屎入邊令鐵生鏽

至於個架就無資料 唔敢講
但要證明關你事, 或者係你個設計有問題搞到佢條大陣啲瓷磚裂撚哂
叫佢搵公證行

但架一般都係靠拉爆螺絲拉住牆身,
唔會裝到咁低去到下一層條陣到
同埋安裝同維修都麻煩,
加上樓下外牆唔屬於樓上業主
所以理論上郁唔到佢條陣

利申 唔識